# AllmaGen test example

### Реализованы функции:
- Импорт данных
- Построение графика с указанным временным интервалом
- Построение агрегационной таблицы, по заданному параметру

Для хранения данных использован ElasticSearch

### Swagger
Фреймворк Swagger позволяет разработчикам создавать интерактивную, удобочитаемую для машин и человека документацию по API. 
Swagger доступен при запущенном приложении по адресу:

http://195.2.92.165:8448/swagger-ui/index.html#/

